究竟讀完finance出來有咩做

好想轉科

推

Ibank
Bank mt
MT
Government
Financial planner
Teller

保險

究竟bank mt係咪真係sales?
早幾日上網search mt，好似好多forum d人都話bank mt個名係掛羊頭賣狗肉，話就話mt，但係入到去根本全部都要sales人野
有無做過既巴打可以講下

留名

利申先：聽前同事分享
有銀行MT三年Program 頭兩年都係Rotate
去到第三年先去你表現好/你目標既Department
起薪點高但係後面加幅好睇自己叻唔叻仔
有D做得差比人調去HR咁就一世

答返主題 讀Finance Fresh Grad好易比人叫去做保險/基金前線/銀行前線
姐係大部份跑數職位

mnc個d咪堅囉，local個d就純粹係個名好聽d嘅fg位

做financial planner洗撚讀書

佢咁問到

淨係想做銀行入面啲人

保險業明日之星
又專業又幫到人 諗起都扯扯地

認真唔想做保險呢類既工 想做啲腳踏實地啲既工，你地明唔明？

保險bo啦
利申 做緊

每個入bba嘅都係想入ibank/做mt㗎啦
我真係從來未聽過有bba仔嘅志願係成為保險狗
但去到grad嗰陣 揾唔到正路工嘅很多都折墮到做左wealth management trainee /financial planner
唔想將來做保險嘅話 大學4年就應該好好裝備自己 搞靚張cv

我真係未見過人差撚到咁喎
可能我三大好d

每間u都有成堆保險狗喺度R客
上年無聊走去撩幾隻狗吹水
發現佢哋都有大學學歷 不過以LU,OU為主
班保險狗都痴9線 個個都當正自己係精英/專業人士
但係人都知只有揾唔到正常工嘅大學失敗者先可能投身保險

sales 搵錢係無上限架
真係有三大仔有家底又有口才去做保險狗賺大錢

打大鱷

敦倫金

finance唔係讀屎片應該已經係最唔洗頭痕既非神非專科啦話

Ibank唔鐘意請BBA

首選金融才俊